對聯

阿婆行得快 肯定有古怪

接

你老母做雞 先至會有你